okręty us navy o nazwie uss lewis b puller pierwszy był fregatą typu oliver hazard perry zwodowany w i przekazany egiptowi w drugi usns lewis b puller jest planowaną jednostką klasy mobile landing platform